我代表全娛樂台手足支持林作打柒鍾共！！！！！

我愛作哥！我愛作哥！

識好多都係有錢靚仔...小妹食左幾件高汁愚台會員..

鍾培生自己咪就係像陽具的傢伙

我地作哥哥有速度有技術有自信

你個回覆同我地個主題完全無關=.=

本身g持鍾生 但佢又串kpop毒撚又恰新手 想林作贏了

我細細個就立志做鍾生旗下既電莖選手 佢既言論令我十分失望 打消左哩個念頭

林作仲有幾個月時間操fit反cup

睇佢扭個幾下就知作哥哥全身充滿左運動細胞

你閱讀障礙?????

傻西鍾狗..

笠哥都打得贏鍾狗啦

我覺得佢好撚gay

公廁

系

系你媽逼

片 link?

係終賠生

收皮啦鍾培生

Kpop不是垃圾！得導狗係垃圾！

友哥

咪燈啦